點解有d on9連金槍魚同吞拿魚都知係同一樣野黎

只係唔同名 明明都係一樣野黎
d鄉下仔話金槍魚好食過toro真係。。。

toro=吞拿魚腩

因為魚生品識尊重日本人

我夠知
但D鄉下仔唔知
就話金槍魚係最好食